{
  "1": {
    "question": "Quel(s) produit(s) / service(s) votre entreprise offre-t-elle ?",
    "choices": [
      "Biens de consommation vendus rapidement (par exemple, aliments, boissons, produits de confiserie)",
      "Biens de consommation durables (meubles, chaîne hi-fi, appareils électroménagers, par exemple)",
      "Consommables industriels ou biens durables (par exemple, matières premières, composants, machines, etc.)",
      "Services (financiers, créatifs, formation)"
    ],
    "answers": [3, 3, 3, 3],
    "info": {
      "text": "secteurs de l'AGOA",
      "link": "https://agoa.info/toolkit/industry-sectors.html"
    }
  },
  "2": {
    "question": "Combien de temps avez-vous été dans le business ?",
    "choices": [
      "Plus de 15 ans",
      "Moins d'un an",
      "Entre un et trois ans",
      "Plus de trois ans"
    ],
    "answers": [5, 0, 1, 3]
  },
  "3": {
    "question": "La tendance des ventes et des demandes est-elle à la hausse ou à la baisse ?",
    "choice": ["à la hausse", "à la baisse", "À peu près pareil", "Je ne sais pas"],
    "answers": [5, 0, 1, 0]
  },
  "4": {
    "question": "Combien de bureaux de vente, de points de vente ou de points de distribution votre entreprise a-t-elle ?",
    "choices": [
      "Un ou plusieurs bureaux nationaux et au moins un bureau étranger",
      "Un",
      "Deux",
      "Plus que deux"
    ],
    "answers": [5, 0, 1, 3]
  },
  "5": {
    "question": "Pour quel intervalle de temps le business plan de votre entreprise est-il ?",
    "choices": ["Six mois", "Un an", "Trois ans", "Pas de plan d'affaires"],
    "answers": [-30, 1, 4, -50],
  "info": {
      "text": "Instructions sur les business plans",
      "link": "https://agoa.info/images/documents/5179/Business%20planning%20Instruction%20and%20Business%20Plan%20Template%20(VEGA).pdf"
    }
  },
  "6": {
    "question": "Avez-vous déjà exporté ?",
    "choices": [
      "Oui",
      "Non"
    ],
    "answers": [5, 0]
  },
  "7": {
    "question": "Combien de temps votre entreprise va-t-elle consacrer à la planification des exportations ?",
    "choices": [
      "Des efforts de planification considérables (de trois à six mois)",
      "Certains (un à deux mois)",
      "Minime (moins d'un mois)",
      "Je ne sais pas"
    ],
    "answers": [7, 1, -15, -15],
    "info": {
      "text": "Planification de l'export aux États-Unis",
      "link": "https://agoa.info/images/documents/5176/Exporting%20to%20the%20US%20-%20A%20guide%20to%20small%20foreign%20exporters.pdf"
    }
  },
  "8": {
    "question": "Dans quel délai la direction s'attend-elle à ce que les opérations d'exportation deviennent autonomes ?",
    "choices": [
      "Trois ans",
      "Immédiatement",
      "Six mois",
      "Je ne sais pas"
    ],
    "answers": [-2, 1, 2, -0]
  },
  "9": {
    "question": "La direction de votre entreprise a-t-elle alloué (ou réaffecté) des ressources à l'effort d'exportation ?",
    "choices": [
      "Personnel supplémentaire affecté uniquement",
      "Ressources financières supplémentaires allouées",
      "Ressources humaines et financières allouées",
      "Aucune ressource supplémentaire ne sera allouée"
    ],
    "answers": [2, 3, 5, 0]
  },
  "10": {
    "question": "Lesquelles des barrières à l’entrée sur le marché américain suivantes avez-vous recherchées ?",
    "choices": [
      "Barrières tarifaires et non tarifaires",
      "Normes internationales",
      "Modification du produit",
      "Tout ce qui précède"
    ],
    "answers": [0, 0, 0, 5]
  },
  "11": {
    "question": "Lorsque vous avez défini le prix américain de votre produit / service, qu'est-ce que vous avez pris en considération ?",
    "choices": [
      "Frais seulement",
      "Demande du marché et coûts seulement",
      "Concurrence et coûts seulement",
      "Tout ce qui précède"
    ],
    "answers": [0, 0, 0, 5]
  },
  "12": {
    "question": "Avez-vous choisi le mode de paiement que vous préférez pour vos devis d'exportation ?",
    "choices": [
      "Oui",
      "Non"
    ],
    "answers": [2, 0]
  },
  "13": {
    "question": "Que comprennent vos analyses du marché américain ?",
    "choices": [
      "Structure",
      "Part de marché et taille",
      "Aucune de ces answers",
      "Tout ce qui précède"
    ],
    "answers": [1, 1, 0, 5]
  },
  "14": {
    "question": "Avez-vous choisi les canaux de distribution que vous utiliserez aux États-Unis ?",
    "choices": [
      "Oui",
      "Non"
    ],
    "answers": [3, 0],
    "info": {
      "text": "Directives de stratégies de distribution",
      "link": "https://agoa.info/toolkit/exporter-resources/national-agoa-strategies.html"
  }
  },
  "15": {
    "question": "Avez-vous une idée claire de la combinaison de méthodes promotionnelles qui seront utilisées aux États-Unis ?",
    "choices": [
      "Oui",
      "Non"
    ],
    "answers": [3, 0],
    "info": {
      "text": "Directives promotionnelles par pays",
      "link": "https://agoa.info/sector-associations-africa.html"
  },
  "16": {
    "question": "Avez-vous du matériel promotionnel en anglais ?",
    "choices": [
      "Oui",
      "Non"
    ],
    "answers": [5, 0]
  },
  "17": {
    "question": "Avez-vous un site web en anglais ?",
    "choices": [
      "Oui",
      "Non"
    ],
    "answers": [5, 0]
  },
  "18": {
    "question": "Avec combien de pays avez-vous mené des affaires ?",
    "choices": [
      "Aucun",
      "Un",
      "Entre deux et trois",
      "Plus que trois"
    ],
    "answers": [0, 1, 2, 3]
  },
  "19": {
    "question": "Avez-vous déjà discuté de l’exportation aux États-Unis avec d’autres entreprises ayant déjà de l’expérience sur le marché américain ?",
    "choices": [
      "Oui",
      "Non"
    ],
    "answers": [5, 0]
  },
  "20": {
    "question": "Avez-vous participé à des salons professionnels internationaux aux États-Unis ?",
    "choices": [
      "Jamais",
      "Une fois en tant que participant",
      "Deux et plus en tant que participant",
      "Plus d'une fois en tant que participant et au moins une fois en tant qu'exposant"
    ],
    "answers": [0, 1, 2, 5],
    "info": {
      "text": "Directives pour la participation à des foires commerciales",
      "link": "https://agoa.info/images/documents/5172/Guidelines%20for%20tradeshow%20participation.pdf"
    }
  },
  "21": {
    "question": "Quelle est l'expérience de votre personnel en commerce international, théoriquement et / ou dans la pratique ?",
    "choices": [
      "Aucun",
      "Quantité modérée",
      "Quantité considérable",
      "Je ne sais pas"
    ],
    "answers": [1, 2, 3, 0]
  },
  "22": {
    "question": "Lesquels des employés de votre entreprise parlent anglais ?",
    "choices": [
      "Top management only",
      "Middle management et A",
      "Personnel administratif et A et B",
      "Aucune de ces answers"
    ],
    "answers": [2, 3, 4, 0]
  },
  "23": {
    "question": "Votre entreprise a-t-elle réussi à obtenir un prêt bancaire au cours des 10 dernières années ?",
    "choices": [
      "Oui",
      "Non",
      "Je ne sais pas"
    ],
    "answers": [5, 0, 0]
  },
  "24": {
    "question": "Quel mode de paiement considérez-vous le moins sécurisé ?",
    "choices": [
      "Compte ouvert",
      "Paiement en avance",
      "Lettre de crédit",
      "Collection documentaire"
    ],
    "answers": [5, 0, 0, 0]
  },
  "25": {
    "question": "Comment votre entreprise utilise-t-elle la méthode de communication par e-mail ?",
    "choices": [
      "Communication externe uniquement.",
      "Communication interne uniquement.",
      "Les deux comme méthode de communication interne et externe",
      "Pas du tout utilisée"
    ],
    "answers": [2, 2, 5, 0]
  }
}
}
